要撤回 唔係暫緩 唔係每個禮拜日都上街

我再重覆，係撤回，並非暫緩